藍絲係唔會驚監控碼 你不如send張圖話佢知點樣隊支野落鼻算

你以為係依隻 深喉下就算

其實係比人直屌入去鼻哥lone深處 正式攞苦黎辛

軍人被了掙扎.gif

乜唔係兩樣同時做晒咩？

係兩樣做晒

支持佢地盲目撐政府

真吖
屋企個藍絲話 監控咪監控 無做錯嘢驚啲咩

呢張圖既資料唔夠準確
唔係聽大陸專家先轉呢種撩鼻方法
其實一向流感季節驗流感都係咁樣撩黎驗
而深喉唾液亦都稱唔上係行之有效
執行上好容易錯
例如你一早起身飲左杯水再驗都好易唔準

五毛blocked

1.係人地建議先屌個鼻
2.人地驗口水個時已經講明係起身就直接lur
3.今日冇唔代表聽日冇